\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv}
\moderncvstyle{banking}
\moderncvcolor{black}
\nopagenumbers{}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage[scale=0.915]{geometry}
\usepackage{import}
\usepackage{multicol}
\usepackage{import}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amssymb}
%%
\usepackage{vntex}
\usepackage{mdframed,xcolor}
%constant value%
\mdfdefinestyle{ProjectFrame}{%
	% linecolor=black,
%	outerlinewidth=2pt,
	%roundcorner=20pt,
	innertopmargin=0.2cm,
	innerbottommargin=0.2cm,
	innerrightmargin=0.2cm,
	innerleftmargin=0.2cm,
	leftmargin = 0.6cm,
	rightmargin = 0.2cm,
	linecolor=white,
	backgroundcolor=gray!15!white
	}

%%
\name{Nguyễn Bảo}{Khương}
\newcommand*{\customcventry}[7][.13em]{
\begin{tabular}{@{}l}
{\bfseries #4} \
{\itshape #3}
\end{tabular}
\hfill
\begin{tabular}{l@{}}
{\bfseries #5} \
{\itshape #2}
\end{tabular}
\ifx&#7&%
\else{\
\begin{minipage}{\maincolumnwidth}%
\small#7%
\end{minipage}}\fi%
\par\addvspace{#1}}
\begin{document}
\makecvtitle
\vspace*{-13mm}
\begin{center}\textbf{ Corebanking Technical Solution DevOps - Software Developer}\end{center}
\begin{center}
\begin{tabular}{ c c c }
\quad\faMobile\enskip\href{tel:84919922081}{+84 919922081} & 
\quad\faEnvelope\enskip\href{mailto:nbkhuong97@gmail.com}{nbkhuong97@gmail.com} & 
\quad\faHome\enskip\href{https://maps.app.goo.gl/bPBkQjCccZoTX1u69}{Ho Chi Minh City, Vietnam} \\
\faLinkedin\enskip\color{blue}\href{https://www.linkedin.com/in/khuong-nguyen76/}{in/khuong-nguyen76} &
\quad\faGithub\enskip\color{blue}\href{https://github.com/delvk}{github.com/delvk} & \faGitlab\enspace \color{blue} \href{https://gitlab.com/delvk}{gitlab.com/delvk}
\end{tabular}
\end{center}

\section{Giới thiệu bản thân}

{Chuyên viên phát triển ứng dụng Corebanking, hơn 4.5 năm kinh nghiệm các module Account, Depo, GL. Tham gia và hoàn thành nhiều dự án yêu cầu phát triển \& tích hợp phía corebank. Có kinh nghiệm với các hệ thống Corebank Infosys, Symbol. Thành thạo Database Oracle và ngôn ngữ PLSQL.}

\section{Kỹ năng chuyên môn}
{Corebanking Developer - Corebanking Intergration - Financial Technical Solution - Data Analysis - Software Developer - Oracle - PLSQL - REST Api - Golang developer - Database Management - Development and Operation - Automation Testing}

\section{Kinh nghiệm làm việc}
\customcventry{11/2021 ‐ hiện tại}{{\color{blue}\href{https://www.vib.com.vn}{(VIB)}}}{Chuyên viên cao cấp Khối Công nghệ ngân hàng,}{Quận 1, Tp. HCM}{}{
{\begin{itemize}[leftmargin=0.6cm, label={\textbullet}]
\item Phát triển và Vân hành Giải pháp công nghê Tiền gửi, Chi lương, Bảo hiểm
\item Thiết kế/phát triển các luồng tích hợp, api tích hợp giữa Corebank \& các hệ thống vệ tinh (Mobile app, Counter App, ...)
\item Phát triển các tính năng, sản phẩm mới của Corebank.
\item Giám sát vận hành, phân tích và sửa chửa các lỗi phát sinh trong hệ thống Corebank.
\end{itemize}}}

%% Cash
\begin{mdframed}[style=ProjectFrame]
	\textbf{Dự án:} Cash Management \\
	\textbf{Thời gian:} 11/2021 - 03/2023 \\
	\textbf{Mục đích:} Chuyển đổi các chức năng của Teller sang hệ thống Bank tự phát triển.\\
	\textbf{Vai trò trong dự án:}
	\begin{itemize}[leftmargin=0.6cm,noitemsep,topsep=0pt,label=-]
	\item Thiết kế, phát triển luồng đóng/mở ngày cho hệ thống.
	\item Thiết kế, phát triển các api tích hợp (transfer, thu phí, lấy thông tin GL, thông tin giao dịch,..).
	\item Hỗ trợ vận hành hệ thống.
	\end{itemize}
\end{mdframed}

%% TD investment
\begin{mdframed}[style=ProjectFrame]
	\textbf{Dự án:} TD Investment \\
	\textbf{Thời gian:} 12/2021 - 07/2022 \\
	\textbf{Mục đích:} Tạo thị trường cho KHCN chuyển nhượng sổ tiết kiệm.\\
	\textbf{Vai trò trong dự án:}
	\begin{itemize}[leftmargin=0.6cm,noitemsep,topsep=0pt,label=-]
		\item Thiết kế, phát triển các api tích hợp phía core (mở sổ, hold account, hold tiền, chuyển nhượng, thu phí, lấy các thông tin liên quan,..).
		\item Đầu mối kỹ thuât luồng tích hơp với đối tác.
		\item Vận hành sản phẩm.
	\end{itemize}
\end{mdframed}

%%TD Tradding
\begin{mdframed}[style=ProjectFrame]
	\textbf{Dự án:} TD Tradding\\
	\textbf{Thời gian:} 02/2023 - 10/2023 \\
	\textbf{Mục đích:} Hỗ trơ KHDN chia nhỏ kỳ hạn để bán sổ cho KHCN.\\
	\textbf{Vai trò trong dự án:}
	\begin{itemize}[leftmargin=0.6cm,noitemsep,topsep=0pt,label=-]
		\item Thiết kế, phát triển các api tích hợp cho kênh Online.
		\item Thiết kế, phát triển flow và job hoạt động của sản phẩm.
		\item Vận hành sản phẩm.
	\end{itemize}
\end{mdframed}

%% Corebanking Transformation
\begin{mdframed}[style=ProjectFrame]
	\textbf{Dự án:} Corebanking Transfomation \\
	\textbf{Thời gian:} 11/2023 - hiện tại \\
	\textbf{Mục đích:} Nâng cấp Corebank.\\
	\textbf{Vai trò trong dự án:}
		\begin{itemize}[leftmargin=0.6cm,noitemsep,topsep=0pt,label=-]
		\item Phụ trách tài liêu tích hơp, luồng tích hợp phân hệ Account, Deposit.
		\item Phụ trách dữ liệu luồng migration phân hệ Account, Deposit.
	\end{itemize}
\end{mdframed}

%% LienViet
%\customcventry{10/2021}{{\color{blue}\href{https://lpbank.com.vn}{(LienViet Post Bank)}}}{Reporting Dev., Data Analyst,}{Quận 1, Tp. HCM}{}{
%{\begin{itemize}[leftmargin=0.6cm, label={\textbullet}]
%\item Phát triển các báo cáo dùng oracle bi publisher trong Datawarehouse (PLSQL).
%\end{itemize}}}

%% Eximbank
\customcventry{03/2020 - 09/2021}{{\color{blue}\href{https://eximbank.com.vn}{(Eximbank)}}}{Chuyên viên Phát triển Ứng dụng Corebank,}{Quận 3, Tp. HCM}{}
{\begin{itemize}[leftmargin=0.6cm, label={\textbullet}]
	\item Thiết kế, phát triển \& vận hành các màn hình, chức năng, api Corebank các module General Ledger (GL), Details Ledger (DL), Trade Finance (TF).
	\item Phát triển, tối ưu các báo cáo, script ETL dữ liệu của các phân hệ phụ trách.
\end{itemize}}
\begin{mdframed}[style=ProjectFrame]
	\textbf{Dự án:}
	\begin{itemize}[leftmargin=0.6cm,noitemsep,topsep=0pt,label=-]
		\item Tiếp quỹ tập trung, Teller 1 cửa.
		\item Upgrade CITAD message to v2.5.
	\end{itemize}
\end{mdframed}

\section{Chứng chỉ}
{\begin{itemize}[label={\textbullet}]
      \item Microsoft Certified: Azure Fundamentals (07/2022) - \underline{\color{blue}\href{https://drive.google.com/file/d/1qxYfcd0UYsWdJNqyOZ2rfYVV3GqyhA4x/view?usp=sharing}{AZ-900}}
      \item Toeic Listening \& Reading Certified: 905 (04/2019) - \underline{\color{blue}\href{https://drive.google.com/file/d/1RHzD2srmD5mtvXiPQpjvhY7--DFvFiKc/view?usp=sharing}{TOEIC}}
      \item Cisco Certified Network Associate (01/1999) - \underline{\color{blue}\href{https://google.com/}{CCNA}}
  \end{itemize}} 

\section{Học vấn}
\customcventry{09/2015 - 03/2020}{\color{blue}\href{https://hcmut.edu.vn/}{Đại Học Bách Khoa – Đại Học Quốc Gia TPHCM}}{\href{https://www.cse.hcmut.edu.vn/}{Kỹ thuật máy tính}}{Quận 10, Tp. HCM}{}{}{Kiến thức chuyên môn: Cấu trúc dữ liêu \& Giải thuât, Kiến trúc máy tính, Kỹ thuật lập trình, Hệ cơ sở dữ liệu, Mạng máy tính, Mật mã \& An ninh mạng,...}

\section{Skills}
{\begin{itemize}[label={\textbullet}]
	\item \textbf{System/Network/Devops}: Windows, Linux, Git, ELK, Docker, Jmeter, Postman, Whiteshark, Nmap, Toad, PLSQL Developer, VSCode, WinSCP, Putty.
	\item \textbf{Language}: PLSQL, Golang, JavaScript, C/C++, Batch, Shell, Python, Java.
	\item \textbf{Database}: Oracle, PostgreSQL, MongoDB.
	\item \textbf{Designer}: EA Sparx.
\end{itemize}}

\section{Languages}
\begin{multicols}{2}
    \begin{itemize}[label=\textbullet]
    \item \textbf{Vietnamese} [Native]
    \item {\textbf{English} [Basic] - Communication}
    \item {\textbf{English} [Advance] - Technical Document}
    \end{itemize}
\end{multicols}
\end{document}